一人一個iphone推薦apps

最好係影相或都整相apps
有冇apps可以整到某啲野係彩色之後background係黑白？